後8.5 嚴防流失大眾加持

瞓得衰，眼痛心更痛，睇完中產、和理非優啲comment，膽粗粗有呢幾點，
P牌顯醜，sor99y

1. 強調政府先係社會不穩定源頭，帶頭「玉石俱焚」，縱容警隊危害大眾安全、「6月至今不理市民訴求，撥火、麻木不仁又放警危害市民 .......」(下刪萬字，10歲都識背)

2. 針對警察不合力甚至違反人道手段對付示威者，
i. 警察每日開一次記招，就民間每日每區甚至不同階層苦主記招數警察暴力，大搞索償
ii. 連pro政府商人都話要搞立獨立調查委員會，而政府越避就越要大推
iii. 推到國際法庭

3. 為跨年齡層的抗爭正名，唔好再只強調年輕人幚年輕人mud mug 物勿，依家係香港人為全香港爭取5大訴求，永遠都係！政府依家煲大緊年輕人好可怕好邪惡

4. 本地國際化！結合本地英語香港人，俗稱鬼佬，中產形象品牌，狂煲佢地覺得香港好太平，係警察搞事，政府不理市民意願先搞到啲人遊咁多行.......等等等等。已有好多片，宜多用！

以下chur 一時效果壯下聲勢，比大眾放鬆下，未必可以成日做
5. 策動消費日，做到既可動員抗爭，亦可動員大眾消費搞起個市。等穩定至上嘅大部份小人為個人利益唔敢亂講，要搖風擺柳都要擺嚟呢邊。

運動冇變質！
係惡毒政府轉移視線，
分分鐘搞到法庭定性勇武危險社會，到時已被拘勇武仲大鑊

自推

PUSHHHHH

推推推推推

推推推推推推推

留名睇連登仔 唔聽意見

覺得自已係前線 就一日一日惡過紅衛兵

琴晚已經不停係街批鬥/處決咗好多異見市民

大家都心痛,但團結為上
唔好加入亙片
不指責~ 要愛護要團結

再推推推推推推

5. 策動消費日，做到既可動員抗爭，亦可動員大眾消費搞起個市。等穩定至上嘅大部份小人為個人利益唔敢亂講，要搖風擺柳都要擺嚟呢邊。

呢一點好好 政府想打經濟牌 我地都可以同佢玩 動員力仲可以更強